情人節根本就係資本家玩群眾壓力既手段

你要知道你咁on9準備咁撚多野除左做爛市之外仲係製造緊壓力比其他人，特別係香港假男女平等底下老奉男人要食屎。情況有如父母親節做忽然孝子，其實咪中哂商家佬既計

不過同感情台班垃圾講無用，佢地只係班大腦未開發既垃圾，男既只有扑野，女既就公主病+港女癌

第一日黎香港？

Old news 巳過十四

d錢直接比佢

港豬係唔會有對資本主義既反思架啦